2014世界盃4強下場

冠軍 德國 分組賽包尾出局
亞軍 阿根廷 16強出局
季軍 荷蘭 外圍賽出局
殿軍 巴西

冠軍

巴西0：5出局